屌你老母 新巴士app好撚垃圾

屌你老母 一入到去個廣告熄極都熄唔到 明明禁左交叉都彈我出apps 我想睇下班車仲有幾耐啫 你老母咁要玩鳩我 執柒左佢啦

新巴apps可以查到到站時間？
我搵唔到有既？

KWB LWB果個

裝Adblock啦
$8，抵屌

不過首頁個柒廣告block唔到